「廣東話大清洗」屌你老母tvb

屌你老母tvb，
平時好日唔睇電視，
呢兩日過節，
屋企有親戚黎食飯開電視黎比大家睇下啦
唔睇又至可，一睇把幾火
屌你老母宜家tvb由八點到十點半全部劇都特登整d普通話角色黎比香港人日日聽
仆街tvb諗住咁樣就可以令大家以後易d接受普通話？
屋企有細路真係唔好比佢睇tvb

好似都持續左一段時間

每套都夾硬塞d蝗語內容

屌你老母tvb幾時收皮

推

我都係啱啱先知
陰啲陰啲加普通話落去

而家喺街都周不時聽到d細佬講普通話
望下佢地個樣 屌佢老母 又唔似 支那人wor
其實而家d 細佬已經習慣晒用普通話
好人好姐 做乜鳩要講普通話

冇㗎啦 宜家d細路成日睇埋d膠劇
接觸埋d膠文化
已經覺得講普通話係潮流

蝗國騰訊旗下間企鵝影業有份同TVB合資拍
香港又要播
蝗國又要播
佢緊係要用d講蝗語嘅演員先有得出街啦

依個趨勢陸續有黎
踩過界、溏心3、使徒2、宮心計2、飛虎（同優酷）、再創世紀、守護神（邵氏同愛奇藝合拍）多功能老婆、鐵探

又唔見上去大陸拍劇個d講廣東話
講普通話都可以配音啦
根本就係要同化香港人